同周星馳拍戲既二打六細黃一山都幾懷才不遇

80年代中大畢業....個陣入到大學=神人
但耐何樣子如何... 你既星途也必如何....
做親都係2打6 演傻仔 比人拍 比人笑為主... 加上自已個仔又有病其實幾慘
但睇片覺得佢成日自嘲 態度幾正面
周星馳仆街唔洗講 但睇片講周星馳日日鬧人 見到鐘麗堤就唔鬧人
屌真係仆街黎

比著你對住鍾麗緹 你會鬧？

個陣年代入到大學一定有咁上下質素
講野口齒伶俐 睇條片已經覺得好過周星馳100倍

依家講緊做演員喎
關學歷/口才咩事？

讀書同演戲有關係嫁咩？
建制都大把大學畢業咪一樣西
只可以話佢讀書唔差

邊個講做演員?
黃一山原本係想做編劇

佢最錯係入咗影視呢行，徙咗幾年人生

佢一開始想做幕後 香港撈唔店, 而加大陸叫有間公司做下高層

佢係大陸仲有拍下野搵銀

做配角做到咁出名都算係咁
佢知自己適合做下把位

細龜